習近平係佢老母個嗅閪伸個死人頭出黎再叔番入去,哩D先叫收回

習近平係佢老母個嗅閪伸個死人頭出黎再叔番入去,哩D先叫收回
台灣一開始就係獨立國家,沒一刻係終蟈領土。哩D侵略

。。。

我淨係知，彭麗媛個閪臭架